邊到換MON 最平?

部三星機冇LA LA 半個MON 變左藍色, 好地地又唔想扔左佢, 邊到換MON 最平? model 係 samsung a80000.

thx